09年 Mazda 3s hatchback VS 08年 FIT RS

09年 Mazda 3s hatchback
個樣好似好睇d
2000CC<--要比貴d牌費

08年 FIT RS
2手市場大<---再放出去唔會點蝕
1500CC<--牌費平d

維修費有冇話邊部較貴?
跪求各位巴打意見

又諗2手價，You are not Welcome to the Mazda Club.

其實牌費個少少錢除開差好少

召喚fit仔撞車圖

FIT 零件一定多d

但mazda會唔會好難整？

都係，但係Mazda 會唔會冇咁襟？

求屌醒

牌費就算啦。 差咁少

個人鍾意馬3s .大力d .最緊要個樣靚仔d

你唔好揾架3000cc去比

拿

屌，我渣左兩年夠7年自己驗咩事都冇

係個軚控死左轉唔到歌，都廢事整

Mazda 3s hatchback好小盤，有都好多手